【人生贏家】尼馬擁個人肖像權，逐個廣告同PSG收錢

咩叫賺到盡？尼馬父子就係好例子，成功轉投巴黎聖日耳門（PSG）之後，獲得5年合約，每年有3000萬歐元（約2.8億港元）除稅後年薪外，私底下收咗幾多簽字費都仲係謎，原來尼馬同PSG嘅合約，亦只包括純粹球員合約，尼馬擁有個人肖像權完全權利，即係唔單止其他公司，連PSG想用佢嘅大名、樣貌賣廣告，尼馬仲可以逐個收錢。

據巴西傳媒引述尼馬代表律師透露，尼馬同PSG合約只不過係純粹球員同球會合約，不涉及肖像權，所以PSG日後要利用尼馬進行商業營銷，尼馬都可以收番錢。據美國福布斯報告，尼馬係全球25歲以下運動員年收入最高，以2016年估計，撇開球員收入，大約有2千萬美元（約1.56億港元）廣告、商業贊助等收入，亦係上榜足球員當中，場外收益比場內賺得仲要多嘅足球員；可以預期尼馬未來商業收益更加以倍數增長。

唔係話為錢邊會有人信

打工你唔係為錢為咩？

等睇跌watt

為同美斯做隊友

巴西人冇個襟踢

咁多巴西fd仲唔晚晚約出黎叫雞

巴個陣唔係都100%肖像權喇咩

10年球員生涯
球會賽有得攞嘅都攞過
仲唔去揾錢咩

問心，有邊個覺得尼馬可以去到美斯/c朗水平，最多係大小哨水平

當初巴就係用100%肖像權爭贏皇馬。
我估佢呢個個人肖像權係指除左個人廣告拍攝歸自己之外， 可能連幫psg拍攝團體果D都要向球會收番錢。🤔

收入高過唔少NBA球星

尼馬響巴塞果時已經成日用自己架私人飛機載D女過來巴塞。根本唔需要出去call G 😂

NBA升得慢
英超西甲都已經大把人高過NBA球星啦

西甲係有2個既
英超就唔見得喇

Curry個個好似未update

中東石油佬燒錢先養到尼馬。真係純碎為燒錢
阿朗果D起碼皇馬都收番D肖像權費呀

父幹

?

自己心算加番三千萬咪得

呢樣真

人生贏家 有錢有樣有女有名

佢仲咁後生, 過幾年先再去鍠攞多次歐聯都仲得，真係彈出彈入你又吹佢唔悵

皇點會要